寶礦力當水飲，長期飲會唔會有糖尿病？

平時飲落都算甜

咪玩啦，寶礦力係比你做完運動後飲架，好L多糖架

佢每100毫升既糖 其實好少
你可以係野飲標籤同其他飲品參考下

唔會糖尿，但腎會出事

唔想推，時事台唔係比你咁出Post
但都答下你，糖尿之前會腎病，唔飲白開水堅會死

冇記錯寶礦力同水動樂都係用代糖

其實好研究都發現代糖比真糖更唔健康

所以我就唔飲喇

寶礦力唔係代糖

我剩係喺腸胃炎嗰陣飲，平時好少飲呢啲，因為覺得好甜

葡萄糖黎

少可樂一半糖驚咩野

會變肥仔先

飲寶礦力多會蛀牙
因為糖份太高
同埋酸性高

白開水

6.6g/100ml
比果汁、維他奶少
但通常飲開係飲樽裝500ml
其實都乘返都超左標架 （每日要少過25g糖）
可以飲罐裝，或分兩日飲

be water 之後飲就啱晒